
                      Grandes actores y grandes actuaciones pero en vano.   Una película innecesariamente sangrienta y loca! Aunque no sea real, es traumante como muestran la demencia e impotencia de la gente.
        
            